Precisamos saber se o(a) aluno(a) passou de ano.
Matérias Português e Matemática;
O(a) aluno(a) precisa tirar no mínimo 70 pontos nas duas matérias para ser aprovada, caso tire 70 pontos em uma matéria já está reprovado(a).
